【突發】盧偉聰晚上九時十五分見傳媒

條777又賴人地！ 死不認錯

大家唔好笑
我係真心嘅

一定係譴責起底，追究到底

屌你老母 盧偉聽
上次特登唔講胡椒球槍發射數目
明明呢支係遠距離狂射瞄頭 最多
外國有個案打穿眼入腦而死亡

盧你老母呀大粒墨